點睇半導體股

台灣半導體公司明明咁多利好新聞
業績一季好過一季
點解就係升唔到

點解唔買美國公司

我買咗TSM同UMC
呢兩間台灣公司
諗住佢哋嘅潛力大啲

TSM一間600B嘅公司仲可以有咩潛力發掘？UMC做成熟製程唔多有肉食

咪由三月嘅42升到129囉 Lower low又越來越高禾
咩叫做升唔到

揸咗一兩日就話升唔到

Asx呢

有冇咩推介？

如果美國對中芯解禁 唔知會唔會對UMC有影響 始終佢地都係做成熟製程

台灣國運股

所以今日跌咗4%

同埋都唔知中芯單新聞係真定假

因為半導體就算增長高都係實業股，未來產能、成長全部有數計。一路升嗰啲係概念股，升幾多全靠想像力有幾大。

SOXL 全包再加三倍速

Price is what you pay, value is what you get